有冇人女朋友會主動拎同收藏啱啱認識嘅男仔ig

有冇人女朋友係會主動拎 啱啱見面嘅男仔ig

同時又會收藏佢地嘅某張相？

帽

感建分

作為男朋友 你哋見到其實會有咩感覺？

知你有女喇屌你老母臭西 祝你聖誕前分手

臭閪性濫交

即使佢嘅原意係出於日後好想見 同收藏係為咗依家未有時間睇 之後先睇返 嘅原因
你哋會點睇

咁低能嘅借口都講得出............

你點解咁肯定佢仲係你條女？帽事既

如果佢真係出於咁嘅原因呢？

咁你都信？

信唔信 個感覺都好差

可以等你唔係身邊嘅時候幻想比佢地抽插

物色緊新對像 做乜？

搞清楚先，就算真係之後先睇返
點解之後要睇返先？睇唔到會可惜？都唔應該留番之後睇啦下？

如果佢答係呢

條女都騎牛揾馬啦，巴打睇路啦

真心 我只想要份尊重

條女都無尊重過你

係ATM拎完錢去增值自己識條件更好嘅仔仔

相

唔係話一定有事，但你帽事既機會都幾高。
即係唔係話你條女係公廁，但如果個西有密碼都應該係1234咁上下。